iPhone 8定 8 plus

我見大家都A11
分別應該都只係得鏡頭
宜家部6s慢到......

iPhone 7定 7 plus

我見大家都A10
分別應該都只係得鏡頭
宜家部6s慢到......

我部6s
最新ver

依然好快喎

用緊來覆post

買左8 但後悔想轉8Plus 大mon好啲

肯定8+

mon仲大個x

換左8+ 我連ipad都無用了

一定係x

你電池保養得好

一係7+ 一係X

出8+不如出7+ 根本一撚樣

Cpu同相機，玻璃底已經差好遠啦

你都on99 同樣價錢 點解要買相差一年既機？

剩係A11都收你皮啦

7+

8+有快充 同無線充已經差好遠

2舊水換粒電啦

我見iOS集中討論個post已經開始有人話自己部機有烙印...

8+
粒電額係襟用好多 同埋大芒確實係正 用完番唔到轉頭

如果會用電話睇戲/劇/球賽，一定揀8+